其實經濟發展/GDP關香港人咩事?

成撚日超唔超越, 其實超越又點, 唔超越又點?

反正經濟成果係唔係都唔關香港人事
但賺小d, 又話經濟差, 即刻裁人

仲有, 成撚話邊度邊度超越香港
連自來水都唔飲得, 又飲地溝油, 又飲毒奶, 又吸毒氣, 又天價樓價, 又豆腐工程, 超越又點, 唔超越又點?

香港工時長, 官商勾結, 高樓價, 擠迫, 高物價, 壓力大, 空氣差, 超越又點, 唔超越又點, 呢d重要咩

其實講到底, 用經濟發展或gdp來洗d傻仔腦, 用來打飛機, 然後d人就會話乜野中國強大了
強國d貪官, 正苦陷家都移民既加, 澳, 紐, 歐, 美, 你幾時見佢地用gdp黎打飛機?

樂觀SIR，咁我哋可以點

就係要黎辣慶香港人氹你入局當自己都係中国人

反抗

屌你老中坑精神食糧嚟

政府稅收多，可以嘈下增加福利